開左風扇

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

關開風扇咩事？

好大風

開風扇咪大風 咁都唔明？

咁你咪熄風扇

我又冇話大風唔好

咁可唔可以較細一度咁

較細左未